泛民打手為錢幾百個理由話留任 簡單講一句 你留任即係承認個議會合法 比彈藥中共打國際

有你班仆街 同無你班仆街都無否決權無所謂關鍵一席
10萬月薪加n咁多萬津貼加約滿酬金
就成班泛民又賣港

比彈藥中共同國際講個議會有反對派支持
承認個臨時議會合法性 比彈藥中共

唔留任然後下一步係點？

留任下一步呢？議會叫口號等出糧？
定學返泛民打飛機話令政府篤口篤鼻呀？

而家係入去認受林鄭延任呀

就算唔留任，議會只會粗暴地淨低返啲建制派而唔會係突然進入一個可以決定勝負嘅抗爭狀態，

總辭係完全毫無好處。

你班死熱狗除咗講呢啲不切實際嘅廢話之外仲可唔可以做下實事

仲有當年你哋阿國師又話有議席就可以同中共慢慢談判，令香港進入城邦狀態，而家又話個議會唔合法啦？

制裁臨立會囉。

雖然我傾向唔留任，但你個理由弱啲喎。
上年區議會，都有班人話參選區議會即係認同個制度，美國會覺得香港人唔值得幫，唔會再推人權法。 結果係點有眼睇

國際只會叫你兄弟爬山，咩都要試，選舉仲係人地評估的指標黎。

區會係合法
依架個臨立會係唔撚合法呀 咁都有得比

有糧出就屎都食，雞都不如。

泛民同金鐘班垃圾港豬係咁架啦
一個喂屎比人食
一班豬就食屎食到津津有味

原來唔玩就係坐係度等人制裁
玩就外國一定唔會幫你
咁上年區會我睇左d咩

講撚到總辭完之後呢個港共唔會一樣打哂飛機通過惡法咁
所有惡法佢哋係咪都話有大量民意支持架啦
送中條例，國歌法，泛民都阻唔到架，有無令國際有dd誤會通過係民意呀？無呀！咪撚當國際社會係香港d情報機關係廢先得架

留任原因出面都一大堆
唔留任你除左你expect人地會幫你手制裁同feel better外 實際有咩用？
原來係咩都唔做等人幫

佢哋一直都係想叫香港人咩抗爭都唔做
等外國打救

總辭唔係抗爭，出糧先係。

留唔留任 國際都會幫
不過入去叫口號同等出糧比彈藥中共同國際講話個非法議會反對派都支持啫
最緊要有錢落袋呀嗎

有錢便是娘

最撚冇抗爭意志就係佢地
做乜都屌冇用
Solomon 都開到聲叫留任兩邊一齊打
你唔係以為留任左外國會停手呀？

咁你有咩高見？

留任原因講到尾咪又係錢

成立海外議會

爭條毛 到時咪又係落哂班友自己袋
班友咩柒都眾籌既 出幾多糧都唔關抗爭事

一個有幾離地嘅人先覺得錢唔係問題
係612都要告急，全港經濟蕭條下，有得拎港共錢抗爭，而因為要道德高地而唔拎
喂咁叫抗爭呀？
抗爭係要每一個層面都有反對聲音呀

有班人既point 永遠都係錢
以為十皮野好撚多
而家留任既每一個隨時都犯國安法
你會為果份糧冒險坐監？
邊個會做順民死晒狗？
蟲太囉 倒掛國旗都道歉埋 睇黎佢好怕冇十皮

Endorsement
Assume 人哋即刻會掉核彈
全民勇武？hahahaha
唔怪得叫Feel better

佢哋一直都收錯風
上年區議會已經聽到咩手足捱打係為咗俾你入區議會咩？之類嘅說話。今年初選又話泛民初選都參加？結果本土大勝，泛民老將接連落馬

緊係啦 一個月幾撚多津貼養幾撚多議助
又有津貼買電器買成 真係得十萬個月喎
背後都唔知幾多額外津貼

5毛 熱狗 pr 嚟
笑住睇就得
呢班小眾前幾日毛係咪戴風向笑肥佬黎
結果香港人點？加速國際線

廢人先會為十萬入去做建制
睇下我地蟲太 死晒狗

睇返樓上無神神有人屈埋我熱狗添
泛民打手一向手法 妖魔化哂反對聲音係五毛 熱狗

你為份工都唔使激動到屌人既

講黎講去都用錢做理據帶風叫人唔好留任
呢個低級層次都真係幾似街市d藍絲level

本土派又俾人dq哂 泛民做咗廿鳩幾年乜成果都無 而家仲想入去繼續呃飯食

議助咁撚低人工你都酸 唔撚係咁廢呀你？

本土同泛民同心入去初選
點睇

你咁撚廢我建議你考aco / 黑警
好搵過垃圾議助仔

認受性係國際認為 唔係中國認為
無論辭或留要諗好後續行動

你咁低人工咁慘呀？
我識果個泛民議助成日蛇埋出去炒iphone架喎

美國要制裁佢識揀人

不過你廢撚到坐係度等人幫
你written test都應該過唔到

由頭到尾佢哋為咗份糧都冇出嚟講過係非法喎

唔認同

喺臨立會拎錢請手足囉屌你老母

有人裝修都有160萬名錶
又想spin去錢咁低level
屌你考黑警啦 唔止十皮呀
而家專收廢人 可能適合你

人大話被DQ嗰四件有無得延任由港共話事，根本睇住班飯民嚟打，飯民話決定加入臨立會，港共就會話嗰四件無得留，飯民係要自己攞架嚟丟

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

點撚解有班低能仔明知前面係火坑
係都叫人前行 繞路行都唔撚比
香港靠你食得屎啦咁低智
同共狗道晒歉既蟲太就最醒喇

信報：或加開財委會派錢 泛民需提早表態 若杯葛議會下年又參選 要自圓其說 恐怕臉皮要厚如城牆

我識個泛民議助日日幫被告手足 跟得好足

推光復香港 時代革命

見你好崇拜人地抄到iphone
你就上緊連登做打手姐

總辭冇話一定唔得
但個point日日圍住係人工同assume國際會即刻派兵幫你 咁你真係一個低能仔

為咗十萬唔敢反枱，咁美國不如繼續同支那做生意啦！

哩三百億投支持我唔認為有問題

你一皮野冇拎？
定買晒iphone呀
睇你咁唔贊成投票你一定冇拎到啦 好欣賞你
我跟個連登list捐晒喇喎

條友價值觀係議助人工都唔抵得
理據廢到仆街

唔使屈啦
我只代表我自己